消息：港今（14/12）增約80宗確診，連續4天維持雙位數

消息指，本港今日新增約80宗新冠肺炎確診個案，連續第4天維持雙位數。

由於牛池灣彩雲邨明麗樓再有居民感染新冠肺炎，衛生署衛生防護中心今日向大廈居民派樣本瓶檢測，明日收回樣本，今早有居民排隊領取。

另外，房屋署今天得悉一名於樂富香港房屋委員會客務中心的外判大堂接待員確診新冠肺炎。他現正在亞洲國際博覽館的社區治療設施接受治療。該名大堂接待員一般負責該中心第一層平台的人流管制工作，他最近一次上班日期為12月12日。

衛生署衛生防護中心昨日公布，截至13日凌晨零時（即12日深夜11時59分），本港新增95宗新冠肺炎確診個案，令累計病例升上7542宗（包括1宗疑似個案）。新增的其中3宗屬輸入個案，另有92宗本地病例，包括41宗無感染源頭個案。

過去14天（11月29日至12月12日），本港累計新增1323宗個案，包括1216宗本地個案（其中364宗源頭不明）。

回落了，可以出街了

確診數字又下降了

聖誕新年又可以玩

好快清零

開gym喇

出街食飯了

Just a flu
樓市股市gogogo

心水清見到源頭不明個案反而多咗

推

開戲院未!! 睇神奇女俠!!!

回落了，可以聖誕party

日日咁多源頭不明都唔爆，垃圾

已連續4天維持雙位數了

可以跳返舞喇

除夕倒數尖咀見

全面撤回防疫措施

未來14日係關鍵

快d開番堂食同戲院啦屌你老母

完結了